香港Youtube女神大對決 第一彈: 牙冰 v.s. Jessica

Jessica
牙冰

你想鬥邊個個波細d定點

想邊個做女友多啲?

ca is so boring

橫掂你都係ff
y not both

呀冰gfable好多，jessica睇落幾老相，可能因為塊面好削

大軍

大軍？

一般貨色當女神

你食開乜女咁撚高貴呀又

一個mk招牌都整撚死10幾件啦

支持煙屎牙

等睇karen 屌打所有

呀冰世界第一

講做幕前呀冰fit好多
玩得放d又搞笑

好想奶曬佢哋塊面

好想色情Jessica

呀冰唔係咩天姿國色但個樣有辨識度好多，jessca咪ig shop啲靚靚地model款，個樣好難認，同一間舖個cissy同佢撞樣嘅

冰戲富

奶粉底

好想奶牙冰閪面個陣塊面

佢同果個cissy 好真係q似樣

牙冰應該大過jessica

呢度有冇人知邊個係tonie

我初時以為同一個人，呢排睇連登見人討論jessica，心諗咪ig ship model囉，上去睇返先知係兩個人嚟

兩個都冇波，鬥閪

咁cissy似唔似大槻響先

大佬八兩金魯芬夠有辨認度又唔可以咁比

公道講句阿冰係正少少

呃正評post

全部都係垃圾

兩個都麻麻地

咁都叫女神

波都冇點做女神啊

垃圾po
又內鬥 加 捧殺

jessica唔入流

你搵呢啲例子又極端咗，呀冰jessica年紀相若，又係靚靚地，但呀冰係易認好多，同埋呀冰骨膠原充足啲，佢唔係話好靚但好sweet同gfable，jessica比我感覺只係ig shop model，唔係唔靚但有啲面肉模糊。

有埋佢對波就perfect池

呢個post係咪又可以hi 豪哥？

Jessica真係ig shop model黎

係，同樣地我覺得佢衝唔出ig shop model嘅框框，唔係太入流，唔知你明唔明我意思

入嚟就為左睇呢張圖

大軍收皮啦
支持ca b

Both, all in

越亂越好

召喚大軍泳衣相

我成日都唔明點解啲人話牙冰似大軍, 差好遠囉

以上皆不是 要點投法？

其實我follow左wwhitetale都兩三年
有個model叫湘兒
我自己最中意果個
不過始終jessica同cissy受歡迎d

整容當然靚啦

一樣樣wor大佬

大軍都有得同女人鬥

次次一諗起就鳩縮

G

識貨 我由佢中學開始已經成日J佢

一定係大波蘇飛
大大件
又白又滑

佢樣sweet好多喎 可能因為酒粒

大軍 vs 大槻

希望佢多啲出鏡

GOOGLE完, 好唔掂喎CHING

cissy Jessica一個黑人一個白人喎

之前armchannel有一個係cissy?
一樣樣

argi

Ching咩事
湘兒係咁既樣.....

童童靚好多囉

Jessica黑？尋日第一次睇佢啲片，膚色暗黃喎

另一個黑

我以為你講呢個

成個陳雲咁既款

阿慈屌打

湘兒
鍾意佢份人好低調

下
咁我會話兩個都黑，jessica點都唔會係白呀嘛

呀冰

酒凹幾可愛，有無ig？

打和啦，不過因為會員，都係投牙冰

sheung_yi

得罪講句 jessica硬係有少少雞格
呢種女仔好易派帽

利申：有jessica嘅片就睇

日日都有jessica打手分身post

唔知有冇人覺得jessica性格係暗地裡閪果type, 人前扮fd 人後藐嘴藐舌，圍爐收兵，表面好nice, 實質妓視毒撚，但又成日上連登好care佢地點睇自己。
總之就係唔夾channel果種feel.

Cissy 柒好多喎...五官嗱埋一舊咁，人品又差

肥仔梳化.png

男女大不同
試過開jessica cissy湘兒都喺同一張相既圖比男朋友睇
佢話湘兒唔係唔靚
但第一眼佢會望jessica cissy先
如果開湘兒獨立一張相佢都會覺得ok既
但我真心覺得我會望湘兒先

佢同條仔拍左6，7年喎
長情到咩咁

Ca姐世界第一

變左佢個形狀鳥

唔好亂猜測
可能人哋係純純的愛呢

小朋友才會做選擇

可能幫條女含撚含得多
啲牙都變咗黑黑地

條仔

ca number 1

真係好佩服你呢啲窮矮柒毒肥蠢悶鈍臭可以咁大聲講野😂

Jessica 落左妝先講啦

鐘意牙冰=鐘意大軍=隱性gay

大槻響啦仲使問

召喚呀冰大波波泳衣圖

你又知?

但牙冰真心好可愛喎

屌 正評左 faked

大軍贏百幾票

屌樓主掉轉個次序搞到投錯票

咁童童叫咩?

屌

大槻響喇 唔好煩

Kayan9896呢？

勁撚戇鳩明明諗住投ca姐

屌，正皮咗，但其實想投呀冰

屌，我都係

屌！原來投錯票！樓主死全家

玩野咩，個正負評同貼相個次序調轉，搞到我投錯正評

冇扯過喎 點縮

我第一句就打得好清楚, 自己盲仲好意思怪我

比你地感受下美式投票

呀冰世一

正常男人都要jessica啦

痴撚線大軍都500幾票

你睇清楚..

證明牙冰高質 人氣高

仲有係七百幾票啦

原來咁多人鍾意大軍

好賤

ca姐輸比大軍.連登仔真係忽上腦

呀冰應該有C喎

唔係好正常咩?

阿冰for sure

佢想紅恨咗好耐啦
之前又去玩大j個Kol計劃

驗眼啦

搵個心口有d肉地做代表得唔得？兩個胸部殘障

屌 我都係 仆街樓主

Who?

戇鳩樓主 投撚錯

你班友唔好亂打幾句就可以屈九百幾票都係Jessica

牙冰

大軍對吸手筆完勝A CUP Jessica

我認為呢個投票有舞弊
要求重新點票

同年

童童最正ok？

屌 睇comments 先知自己投錯票

Ah Gi 一出

同公開處決無乜分別

憤怒的獨角獸

有冇Jessica ig?

本身對Jessica冇feel

但一比之下 阿冰慘敗

全世界應該得阿冰覺得唔似樣

有埋Gif你都唔覺

就好明顯係你Bias

樓主勁陰濕

想知阿冰係咪單身？

到米媽都未到AH GI啦

豪哥你好

之前post Jessica成班人負皮依家嗰班人唔知去曬邊

樓主肯肯定係聞煮擋D人黎

你無聽過#呀冰係人地女朋友咩

投票結果公平公正透明合法
做乜要重點?
牙冰一騎領先

Ah Gi 贏曬

支持呀冰，利申視力良好

Jackie:

冰

樓豬勁撚濕鳩 出圖個次序唔撚跟正負評

傻閪咪覺得唔似囉

擺明試當真都係搵佢返黎做花瓶
不過係「完完全全做花瓶」呢下幾好笑
但阿冰本身自己就好撚好笑無得比

想紅有咩問題?
紅=錢途
全世界都部分都想有錢架啦

你個名公道？

好mean呀

咁到底係邊個細d 呢

阿冰真係好撚似大軍

不如你望清楚個投票先？

你專登整亂上下次序
我一陣就會上訴去連登最高權力機構 - 站務台
要求連狗回應

唔係真 唔好再亂講

唔係分咗手喇咩？
不過見佢新ig story ，好似又有新仔了

戇鳩樓主出陰招操控賽果
我哋唔撚夠屈服係反智的行為之下嫁
重新點票啊！

原來呢條片都有

HKU Youtuber?

Sophia可唔可以減下肥
矮過人哋重人哋成7kg
仲要學人代言減肥產品
塊面脹撚到成個包咁

無錯, 新仔就係我

Kayan9896 thx

唔關呢個post事 只係因為同牙冰比先睇落Jessica被比下去事實係單純講Jessica嘅話出面大把人捧緊 所以我先講呢句

都幾大

Sophia咁都叫肥?
個日睇直播一D都唔肥
有少少肉先正

Ca姐而家得排骨咁
以前有肉地Q D

呀冰gfable啲

唔想阿冰輸咁多 投佢一票先

冰 唔化妝靚過化妝 之前有條片濃妝 即刻唔敢睇

大軍圖召喚

你睇清楚先

屌 柒咗 是撚但啦

牙冰醬大勝利~

入嚟就係睇喱張gif

charis

咪係，ig shop d客人都唔係個個得排骨，
其他人要參考sophia啲相先知件衫着上身係點

Jessica 被捧？
成班pr做嘢 連登就被人帶風
根本煙屎牙好快過氣

認同

如果講身型我會鍾意Sophia呢D少肉多過Ca姐D排骨
有時見香港街D女仔瘦到有D恐怖

唔係瘦就=靚

支持呀冰

你見啲comment都係讚牙冰居多 但正負皮就係Jessica大幅領先
試當乞有pr上嚟帶風向已經係公開秘密

kayan9896咁正冇人講？

哩樣真

仲想話條仔有啲柒
（無惡意）

好似好耐無特別提過

屌 投錯左負皮
想投jessica

ar gi

牙冰拋離7百幾票喎

做咩公開處刑

仆街
我都係
你唔講都冇為意

佢mit唔走ig shop model個形象

當自己傳心師？

大軍都女神

Ca姐做開ig shop model識打扮
又似av女優 正路會多仔j
就算大家成日笑大軍
但拍youtube牙冰觀眾緣好好多

講Youtube拍片嘅話
Ca姐仲係ig世界 未入流

Locker你好
我睇哂你126下掌上壓嫁

如果我係Locker一定食左先

條友特登

佢係厚面皮同薄皮中間不停游走好可愛
有時好大膽
有時又好羞恥play但又肯做

我覺得呀冰打扮都唔差，佢去美芝買衫都襯到自己風格出嚟，唔係隨波逐流周街都係嘅風格。

說岀重點來

一個做左咁耐youtuber，一個就岩岩由兼職model入行拍片
牙冰同小薯茄啲合家歡輕鬆片，ca同試當真個啲無厘頭搞笑片
一個本身係時裝model，一個就唔係model

個刻板印象，觀眾群都已經差好遠

唔知點比，但投Jessica

唔使爭
angela靚過哂

講到好似你識佢咁

其實真係冇得比較 因為2個完全唔同路線
但大對決係話youtube女神 我覺得唔可以齋睇樣

覺得呢個post充分表現出連登男女比例

女仔多數鍾意牙冰多d
男就緊係睇樣睇身材先仲要同自己夜晚j開個個撞樣

牙gi 屌打啦

屌呀，投錯

Hi 豪哥

同意 唔明點解咁多haters

投票結果jessica贏曬

我諗唔係hater
只係佢玩得所以成日笑大軍

牙冰係人地女朋友

阿冰個面形同對眼爭少少

一路都覺得Jessica 好似一個偽人定kol
但醒唔起佢個名

係

唔好玩啦，如果數據係真，163cm 52kg有幾肥啊？

咁都女神，真係阿豬阿狗都女神

識唔識規矩呀 post啲相唔跟返正負皮次序 屌你呀樓豬

price,com 條女 戴眼鏡果個？

Yes

字正腔圓咁叫床

唔係好靚但個樣好gfable

係咪姓大嗰個

你不如起個朵叫人類傳心師啦,實大把錢搵

好難選擇

好難揀

你可唔可以示範下點樣 字正腔圓咁叫床

Cissy 柒佢好多 塊面平既

上圖對波挺到

qq酒粒

又等睇單眼佬GIF

條仔柒左既
同之前結婚果條又唔一樣

大個就會知你簡都無得簡
唔好成日FF

邊有新
同一條黎

兩個差唔多款，但企埋一齊cissy上鏡啲喎，塊面細好多。

日日中出大軍
比我都殘

公開秘密
咁請試當真 唔好當連登仔係傻仔
收手喇 做多咗就乞人憎 下下都jessica

一定係聽講係煙剷嘅jc卡贏啦

粒嘅點被

上唇太薄好似攝咗入啲牙度咁

連登幾時開始對pr咁客氣 明知帶風向都無人屌
雖然Jessica靚過冰

淨講樣jessica係標緻d 不過揀女朋友一定係牙冰

上唇厚重情 下唇厚重性

佢哋幾多歲？

屌你標題同內文調轉諗住負皮撐Jessica

你女友大軍黎？

96出世

一定係冰

大軍，由細睇到大有親切感

屌樓主呃正評 跟咗相嘅次序投
要揀一定係呀冰

我鐘意@kayan9896

呀 呀 呀呀呀

Cissy個樣精緻d

有波係重點 又好攬

見到jessic已經漏咗少少分泌出嚟

有父幹有車出入
難怪大軍狗衝

做老婆一流

仲要黃到金

點差法

突然有一排勁多試當真post

大軍咁既樣緊係有辨識度啦

上面張圖名 同code

試當真是但搵條女都屌打大軍啦
陳海寧、天使袁、牙莎
有邊個唔正過大軍

巧鬆啲 汁汁姐

兩個都好唔撚掂

負評錯左

屌！
投錯左！
仆街樓主

估唔到牙冰贏

嗰啲係真係出咗道拍電影嘅演員/明星，長駐試當真佢地都請唔撚起你攞嚟同小薯茄比你係咪食懵咗你
鄧麗欣、詩雅夠上過小薯茄客串你又唔攞嚟同jessica比? 蠢撚到

下？唔覺鄧麗欣同公廁靚得過jessica
但我覺試當真個班正過大軍

Cissy正好多，波又大啲，又淫啲

利申唔想知佢啲八婆嘢

笑咗 你係完全get錯我意思
不過無所謂 你開心就得

揀唔落手

兩個都唔掂

冇get錯
Ching唔洗咁嬲喎
咁我係覺得牙冰唔靚
咁點啫

吓真係笑死 定吓更加肯定你係get錯重點
我絕對無覺得阿冰靚女嘅意思喎
你蠢成咁我真係更加無必要同你解說同講落去笑死

阿冰阿冰

你做咩撚野
你話我拎明星同大軍比呀麻
嬲到唔記得自己講咩？

試當真應該搵你去代替ca姐
做閪女人角色做返自己就得

係咪豪哥黎

豪哥又開引戰po

所以個重點你就講咗出嚟喇 但邊到覺得阿冰靚女你不如講返俾我聽
我咪就係話試當真卡士同小薯茄唔同無得咁樣比較 係話你個類比錯誤 咁有無話到阿冰靚女

粗重嘢都係交俾我

我第一眼就知你講咩
係你唔知做咩飛機野

你話我唔拎明星佢哋同Jessica比呀麻
咁我咪話就算拎嚟比都唔覺得佢哋靚得過
就係咁

咁都駁 真係盲反嚟

Ching你咁講係根據d咩

Jessica個樣大方得體啲
Cissy連鼻樑都冇
而且人品又差

屌你樓主調轉啲圖擺
本身投啊冰

夠有好多人話投錯咗畀阿冰啦
重新開過個post黎投就最好

想投呀冰 投錯jessica

有男朋友啦

兩個層次黎架喎Jessica正咁多

你唔講我都冇留意原來cissy塊面咁扁 冇鼻梁

More

兩個都唔大方喎，都係俗嗰類
Cissy無鼻樑但jessica個嘴唇都好核突下，攝入牙嘅，只係兩個企埋一齊覺得cissy上鏡啲咁解。人品我品評論喇，又唔識佢地

純粹鍾意阿冰多啲
睇佢啲冰覺得佢好好笑好自然

真咩

鬥素顏阿冰贏硬 佢去旅行教化妝條vlog屈到

化唔化都無咩分別，皮膚100分
小薯茄啲女仔個個皮膚都勁好

Sophia charis最正
Sophia 有啲肉又怕怕醜醜 好qq
Charis酒粒好靚

阿冰咁柒都咁多讚真係

其實都幾慘，見字就知到為人，勁過睇相佬

鬥fans實係阿冰贏

鬥樣點會唔係jesscia

上面？？？師兄幫幫忙

21個回覆先出現，慢了

贏左就話fans

做佢地條仔點忍

其實呀冰個樣真係好普通mk 妹樣，點解會咁多人吹奏
唔計其他淨係計樣點都下面靚d 啦

連登太多大軍吹奏師

我本身都中意睇小薯茄，但係係真係純粹覺得佢地幾好笑
但係講樣點會唔係下面好d

月乃側面同啊冰一樣樣

屌你同標題掉轉擺
好彩無禁錯

唔公開自己男友真係唔知想點

咁多時間睇utube咩

大軍輸撚左啦

點輸法？睇錯正負評？

Angela Yuen 袁澧林

一早公開咗啦
你班友係真唔係啊
佢一出黎已經係呢條仔

我都睇錯以為下面果個係負評

邊個贏咗下一圈就可以同ah gi鬥

kayan9896世一

食開女神先可以評女神？

屌我投錯咗

On9樓主

一定係Jessica正好多啦

兩個都唔識

傻閪咪覺得似囉

關你撚事 人地影黎俾你打J？

佢可能165 50kg（男人）

你老母日撚日標題同投票個次序都調撚轉，你on9架？

標題就牙冰正評 內文就Jessica正評
樓主想人點投

唔洗嬲啵傻閪

Jessica吱都有條坑俾人睇下
比較尊重網友

真 jessica都話唔差幾靚 屌你咩阿冰真係勁普通

教父嗰次幾好笑

負二幾千票

係有少少似既
但都好可愛

有波著衫唔好睇喎

你唔睇清楚就投

你對笑係咪有d咩誤解

Jessica

原來投咗牙冰

明星效應？

佢都叫好架啦 得閒會公開下
有d女人好蠱惑 ig 從來唔post 男朋友

等巴打呢張圖好耐

隔離post:

梳化肥仔jpg，你話點就點啦傻閪

我覺得cissy最靚 但佢條仔

佢弱智

之前講Jessica靚過cc俾人瘋狂負皮
btw依家連登咁講Jessica法會唔會又搞到個cc欺凌Jessica啊

講到jessica無咁

佢之前ig story啲側面相一睇就見到塊面真係幾扁 不過好彩望落都ok靚

Sophia明明幾得意咁都叫肥 食開骨咩師兄

標題牙冰正皮你地自己諗出嚟姐人地邊有講過

講嚟聽下你覺得點

勁瘦 睇c ig見到條仔祼上身排骨 又黑 好似毒友
我就一定葡萄架啦 就就算客觀評都一樣覺得好劣

大把香港男仔都係瘦 上身排骨 所以我極度懷疑你有咁嘅觀感係因為佢本身個樣生得似道友所以令佢更加唔討喜

簡單啲講即係樣唔掂

公開處刑

冰冰大炒

樓主有d誤導 佢相同標題就放左阿冰行先
但正負評調轉 jessica正評 阿冰負評
我想改返都唔得

唔係既
但見到你班金鐘連登仔係度評靚女一般貨色
成個畫面好諷刺姐

sophia好撚正

我覺得Jessica 靚d wo

連登taste怪到jessica係路人ig靚女樣 但阿冰同個靚字根本掛唔到鈎

求 IG

好懷疑呢個post係程人富開
Id又子華fans 正負評又調轉陰人

除左樣我仲會比較埋政治既表態
個J同C兩件都港豬黎
C 19年每逢打緊杖個陣佢都POST吃喝玩樂
所以個排列係 冰>>J>>>>>>>>>>>>C

咁似愉景新城

阿gi贏哂
完

阿冰有觀眾緣同埋個樣襟睇啲

Jessica係靚啲 但得個靚字囉 同埋啲表情好似chok黎chok去差唔多樣咁

本人？

話緊你啊

我話緊你

睇落唔係幾自然喎 啊冰會做得好過佢

其實阿冰有咩咁正？

BBAN-282
浜崎真緒+大槻ひびき

係咪好多人都投錯

Agger 只可以講佢好好彩，銀河修理員MV搵佢拍，咁就跟住首歌一齊紅埋

多得毒撚

大軍正到仆街

你唔講我即刻搵唔到佢出

大軍真係超易認
ca姐係靚 不過易撞樣 一街都係

jessica 世二

兩隻眼一隻喺亞洲一隻喺非洲咁撚樣

毒撚的內心世界

我覺得唱歌果個cting正

成班用屎眼睇野？ 大軍都女神

佢老味 樓豬投票同擺相次序調轉㗎

你撚好高汁？圖呢

係囉 全部都有眼耳口鼻嘅

戇鳩圖同字掉撚轉
擺撚到明jc卡贏啦

阿冰+1

投錯左。。。

冰叫靚靚地，雙目失明，驗驗眼好
得第2 張同佢個樣一樣
其他都p左啦⋯